有冇人記得切線男？

如果當年切線男冇比職安真漢子屌老母

佢今年應該係幾多歲

有冇人知佢車牌
好想恥笑佢

但片尾露樣 成個阿叔咁

柒頭